{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 그린하트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、予約人数の他に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合には、そのペンションでのペット同伴を拒否することもできますし、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 ご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に関する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は使用が禁止されており、個人的に用意してくる炊事道具も持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、バーベキュー場では炭とグリルが利用できます。 駐車場もあり、このようなペンションでの旅行をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外に追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数の他に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には、そのペンションでのペット同伴を拒否することもできますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に関する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は使用が禁止されており、個人的に用意してくる炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、バーベキュー場では炭とグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあります、このようなペンションでの旅行をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 529
    }
}